幫港出聲又想抹黑我地

小心嗰度啲三毛

推

由九佢啦！ 黃既唔會睇，藍既唔睇一樣係藍.

佢份工咪負責抹黒囉

仲係youtube落哂廣告